超過80%人接種Moderna疫苗後出現後遺症；billgate:Yeah,

some of that is not dramatic where it's just super painful

仲唔快啲同屋企人一齊去打針

呢條友唔係專家，唔識疫苗，唔識流行病學，傳染病學，都9 都冇走出黎9 up

睇野睇埋人地咩背景先啦，5 毛

隻隻藥都有side effects 嫁啦，發燒呢d 好common 嫁咋喎，你搵d clinical trial 好多都有發燒，GI upset, 胃痛呢d 嫁啦。

而家有side effects 話打完死人，腎衰竭果d 先出黎講啦

條友想入平貨？

針位痛都算係side effect, 用%人數唔講Detail會誤導大眾
有冇詳細study paper先

點解係佢出黎口講野嘅

打完針會發燒好正常姐 唔一定會發燒但可能會發燒

如果迷信的話

所有野事出必有因
今次人類大災害都係要達到某種目的
人口過盛? 工業污染太重 ?
雖然死左人但係世界觀黎講又太講，未達到乜野目的

我就偏向相信呢單野未係人類史上達到乜野目的時，
係唔會比人停止到

建議向天禱告 燒符水應可解決疫情
最好搵人生祭

疫苗又攻擊到某啲人利益 影響造神

岩啦 搞番活祭 唔洗打疫苗

YEAH

症狀 /= 後遺症
後遺症會跟一世

副作用 != 後遺症

超過99%人食完盤尼西林後有"後遺症"粒藥刮到喉嚨一下
部分用者更出現嚴重反應甚至死亡

我落街都有side effect
我會流汗